% @Points 5
% @Packages profcollege
Pour ranger les cubes de son fils, Marc a construit une boîte en forme de parallélépipède rectangle
de dimensions intérieures $\Lg{24}$, $\Lg{54}$ et $\Lg{30}$.

Une fois rangés, les cubes occupent tout l'espace à l'intérieur de la boîte.

Il y a moins de $\num{1000}$ cubes.

\begin{enumerate}
  \item Sachant que l'arête d'un cube mesure $A$, un nombre entier de centimètres,
        que peut-on dire de $A$ par rapport aux dimensions intérieures de la boîte~?
  \item Calculer la valeur de $A$ (mesure de l'arête d'un cube en centimètres) et $N$ le nombre de cubes dans la boîte.
\end{enumerate}
